世界大戰 - 譚仔大戰雲桂香

到底譚仔定雲桂香d呀姐鄉音勁d好笑d

雲桂香
譚仔

雲桂香係屎